畢業五年, 正常人工應該多少

畢業五年, 人工應該要幾多先叫正常 ?

15000
利申 我月入7xxxx

當你非專科，keep住跳

fresh grad：13000
grad 1yr：15000
grad 3yrs：20000
grad 5yrs：22000

畢業不論你小學, 中學, 還是大學, 碩士,博士

有冇方法易D 發達

正路就最小35K以上

我都認同, 但香港中位數得15K

20-25K左右 睇你有冇OT啦 多既我覺得要加多~20%

咁大學畢業呢

正正常常5年都應該過30k

YES,YES, 認同, 你覺得難唔難做到呢

會唔會係咁少
利申：BBA Fg 22K

當年Fg邊有13咁多呀

bba. 26k

睇你做邊行架咋喎

Bba 26.5k

Sci 3年30k

我零五年畢業
第一份工起薪八千做左五年有萬五

一路都無轉工

而家我做左大佬
岩岩請左個一年經驗既後生仔
我用萬五請佢

其實我有少少眼紅佢

一樣人工?

至少35k 啦

巴打做邊範?

對,08又金融海潚, 如果呢家計埋通漲,20K 大約等於當時12K到啦

巴打肯定係精英

REALLY ? 做邊行?